渣打又down機

今日已經唔多成交，仲要電話都打唔通

收唔到短訊

仲有人打電話買賣架？

食屎啦渣打!!

好在轉左8仔
但作為一個成日更新都必然搞死SERVER既IT人, 比個建議大家
最小用兩間, 不過如果要放盤既就冇計

垃圾渣打 升市放唔到

仆街
有冇人試過打去CS屌尻佢

唔係咁易嫁ching 因為好多人都打緊去想屌佢 佢一定會話線路繁忙

屌！！！！！！！！！！！！！

屌

好撚on9

屌佢老母
係咪有手足試過屌到佢冇手續費定點

好似最多都係得1個月 試過1次 但都無撚用啦 成日大升/跌市先死 有時仲要買牛熊已經輸好多
講實如果係貪佢個1個月不如用牛牛

呢間嘢返去揸兜喇

同埋我懷疑佢本身都唔係好多人係聽電話 就算平時無咩事都好難打到去搵佢地

唉
發生左就有好過冇
已經準備轉戶口

打去問做乜撚咋，點知電話都唔通

屌佢真係食得屎 難得升返d想止蝕 蝕兩萬幾離場 而家睇住佢又落返去
9半到而家收兩次msg 但打入去話過期

咁好彩我係買，但想改價位

屌佢我依家直頭msg都收唔到 次次都係依d市先死

仆街啦
我要走貨呀屌你老母

繁忙都無得你聽，直情斷線啊

回番落來你就可以入到
轉啦!

屌佢真係世界級

垃圾

屌佢老母

世界級垃圾
你唔update app要OTP可能都入到去買賣
而家成班人on99咁企咗係度

佢地真係次次屌完都係咁 好心拎d錢搞搞佢

好撚燥啊屌... 望住隻牛肥下又瘦下 想訓番又唔撚得...

你望都望佢個市仲頂住 屌佢真係咩電話試哂都係繁忙 好多人係咁打去屌佢老母中

真係好心佢學google啦 可以gen一堆備用code
當用唔到sms otp都可以用果個list唔洗企係永丫
而家連手機都要埋otp 如果返大陸出job上到網睇價都係買賣唔到

以前都仲有手機APP 入 屌你老母

dklm 第一次down 咁撚耐 以前最多都係死到10:30左右

700好有力

入都入唔撚到 ,

屌咪金管局仆街 要全部股票acc 雙重認證..

不過唔關事 渣打以前要死 直頭一登入就死
我諗用得渣打都係貪佢手續費平d

等撚左十分中先有人聽

以前有時係好似你講咁

有時係因為收唔到SMS 仲有APP 買賣救急

而家真係乜撚都無...DKLMMMMMM

有人聽咁西利 從來無試過

有無得去金管投訴

登入個sms勁耐先有 仲有如果我係海外咪冇得上網買賣囉？

屌你老母如果好大金額上落既真係會上斬撚死佢

打去等咗10分鐘都無人聽。

今朝想止蝕走唔到，依家D熊死撚曬。

仲未有 屌佢應該真係好多人排緊隊

屌佢個老母當我幾千蚊唔係錢？

巴打rip
打上去屌鳩佢啦

等撚到個SMS到個登入網又timeout
屌

我仲等緊，有無教學陣間要點樣講？

佢段錄音話繁忙叫我等一等或者遲D打去，真係屌佢10萬次都唔撚夠。
D熊等你等到死撚咗呀等。

佢地CS選擇叫我等一等。

想溝貨又溝唔到
屌你老母渣打

地鐵壞車 會罰錢
渣打壞App 就乜事都冇

屌佢老味幾時先搞掂

不如壞撚到午市呀on9

阻人發達，會畀人燒春袋架

Same same

我都想知如果真係好大金額比人

巴打你打邊個號碼 我打股票個個直頭係死埋 連等都無得我等

免左佣先用佢咋

屌佢老母 我要放牛丫！

決定cut撚左佢

收唔撚到短訊

不能同意更多

點解有得免?因為新客戶個類?

肯聽未？

2886 6266

原來咁多人死
咁我真係好好彩 今日9點半入等左半分鐘就收到sms 仲要炒左轉牛熊贏少少

佢上次壞機就免比左唔知幾多個月比我了

我都係依個 跟住連信用卡個d都試埋 個d一有人聽就屌佢 佢就話唔關佢事又轉番去依個等

咁好 我最勁都係試過1次免1個月 巴打因為本身大客所以免好多?

你睇下我上面張圖

10點開始死

我都等佐成20分鐘 依家轉緊其他電話再試

打比SALES 投訴

今日打去屌下佢係咪可以r到免佣

其實博佢每3個月壞一次機,
呢一年都唔需要再比佣

可以免到咁耐?巴打點講?定係你本身真係好多錢係佢戶口所以免得多?
但都無謂 平心黎講如果貪平用牛牛仲平d

唉
終於入到

點解仲唔轉其他銀行／證劵行買賣？

聽撚住你垃圾渣打句"啊～啊～"成30分鐘，真係浪費人生嘅最佳例子。

入撚到未

有名你叫 渣ga

屌 到午市都仲未得，我d牛呀

都係入唔到

不如大家集氣寫email去HKMA!

係咪汁左啊， 好不安啊 比番d 錢我

屌點架,想改盤呀仆街

呀~ 牙~

試過屌一獲....屌到佢幫我解決問題都己經超耐..... 打電話最on9.....呢家無啦啦又更新番個app ,每次login 都要收sms ，煩撚到....如果身在外地咪仆街...

聽日cut撚晒渣打d戶口
永久blacklist 抵佢長期股價低迷

有咩銀行可以轉

轉華盛通算數

叫渣打接柒佢 垃撚圾

我放棄了⋯

係唔係可以屌佢屌到免佣?

識打梗係打client experience 專線喇

咩number

屌死撚左成朝
金管局罰鳩佢錢啦
邊有可能成日由得佢閪冧
錢黎架大佬

交易處理中 請稍候

聽到都想打柒個閪女人 把聲乞人憎

半場都仲未入到 屌你老母

終賣左

一就唔好用sms send密碼啦

又黎

屌你老母
仲未入到

屌那媽仲要比個email我話我收到sms但唔登入

師兄有冇number比個黎

好撚燥

好撚燥 兩分鐘先send個code黎做乜春野 dllm

仲要整封咁既mail黎 玩咩

我有第三封啦屌佢老母臭

午市攪返好佢

成個上午都唔比人玩

妖 一陣lunch都唔食去佢分行問乜q事
個個月食咁多佣都仲係呢d垃圾服務

咪係 戇鳩鳩

我剩係希望呢3分鐘平平安安咁過 我隻qq牛差0.6打靶呀屌佢 輸剩幾千蚊都唔比我拎番

食啲佣咪就係日日寄封信比你

on9,成朝都未入到
玩牛熊果啲真係仆晒街

我不停咁load,
收到果啲sms全部都話過時

Same

岩岩先睇到，今朝渣打升咗0.8去到80蚊
但佢啲客戶成朝都做唔到買賣

大家齊心落分行
關心下 問候下佢地

屌那星下下過撚左時先比個sms黎

有冇得屌鳩個決定用sms條仆街

去分行把撚咩

除左開戶 要落分行估唔到係因為呢d wtf

恭喜你，我都成功取消咗買賣

幾時先肯俾我登入

如果熊仔走唔切打曬靶點賠先

屌,集合連登仔力量做啲野啦
有無人聯署去金管局投訴佢
罰鳩佢錢都好丫
你老味,仲閪過牛牛
你銀行黎架仆街

唔會賠 試過

佢會話條款講明自負責任

都好呀 屌佢老母

28868000，都要等

點先可以電話落到盤

In HSBC 8仔 IB I trust

投訴處理中心(銀行投訴) (詳情)
電話 : (852) 2878 1378
傳真 : (852) 2509 3990
電郵 : bankcomplaints@hkma.gov.hk
（所有你和本局職員之間的電話談話內容，無論是你的來電或我們的回覆電話，都可能會被錄音以確保我們的服務質素。）

打呢個快d

升緊都有牛打靶？

仆街，入到出放左，但未完全交易！

未收sms

屌佢老母

人地都係打份工姐

上次死完已經轉哂去富途

宜家入到未?
廢事又loop啲sms

打份工？我都打份工，血汗錢呀DLLM

宜家只收到七分鐘前嘅sms,但已失效

渣打殺牛熊勁過投行 直接唔比買賣

入到啦屌
用app入

岩岩收到sms

我咪係囉

App入到了
好彩個市妹緊

落去屌佢 都係log in 唔到架啦

依家暫時入到 想以防萬一 各位巴打請set定止賺止蝕位 費事再死就真係gg

入完直上304

屌佢係想佢進步！咩都唔做，咁想點？

午飯休市即刻試咗幾十次，係幾十次，終於入到，感動呀。

轉用citi

轉都要搵日去銀行攪

尋晚收到call 又可waive 佣 ,
大家有冇 ?

我冇 咩電話 我打番比佢

我個sales

我冇專屬既 sales

又down 左？

Yes 世界級

屌你老母又壞

好人好者用渣打

Dllm

痴L線連壞2日，點繼續用你渣打啊

一路屌一路繼續用

又死?手機版定網上?

係咪要本身多錢先有 老散係咪都係gg?

好似又黎DOWN 機

有冇人有OTP ?